８８１十八樓ｃ座之電動三輪車遊香江

大陸人

的士高去台灣。

玩賽實地方無。

大嶼山

ｎ 界唔做特首。笑左

福田殺到來香港
想去會展， 點知行錯路。

過左獅孔山先捉到

口頭告無事

電動三輪車

輪椅。。。。？

樂叉住好難

無牌駕駛。

不誠實史用電腦

電話當電腦

立法ｄ會ｄ垃圾新聞。

又一地兩檢
港豬澳大橋